

## Preguntas hechas a la entidad 



### preguntas : 

















<br/> <br/>

---------------------------------------------------------------------- --------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
 <br/>


### observaciones: 


- el expediente donde se quiere reemplazar a un profesional 
no conoce la nota de Reemplazo. No se puede acceder a la nota. 
La nota pertenece y es de conocimiento del expediente NUEVO que se genera para el profesional entrante.

- buscar, investigar como  filtrar por año  en una tabla
- la tasación no presenta planos


- en la vista de expedientes, la partida inmobiliaria podria definir una busqueda entre expedientes que se parecen


- profesional solo puede ver estadisticas personales
 <br/>










<br/> <br/>













<br/> <br/>
------------------------------------------------------------------------------ -------------------------------------------------------------------------------------------------

<br/> <br/>
respondidas: 


entrevista 01-10 

- en los datos de entrada de Nota Reemplazo Profesional, al profesional entrante se le pide nombre y apellido del prof saliente, tambien aparece el MP, que debe ser la matricula. Hace falta solicitar el numero o se puede obtener desde el sistema?  SI 
- que piden en la  si el propietario es una empresa como dni ?  CUIT DE LA EMPESA
- y la firma del propietario, como se obtendrá ? 

- comunicar los medios de pago al propietario NO. Se mantiene la eleccion.



- se puede entonces abrir un expediente y adeudar planos? 
obra nueva, trae planos proyecto y direccion. faltan otras cosas, que puede competar despues.
las tareas de equipamiento son las que pueden adeudar planos

## preg por responder: se puede entonces registrar una tarea de equipamiento y presentar luego 
plano/s? 


- que se puede modificar realmente del expediente una vez que ha sido creado? omitiendo el <<Reemplazo de Profesional>>  y <<cargar Comprobante de Pago>> ? 

	Se decide implementar un límite de tiempo de disponibilidad para que el profesional modifique el expediente: hasta que sea aprobada la Creación de Expediente por el Empleado Administrativo.
	Se recuerda que en la plataforma web actual los profesionales ya aportan los datos para que el Empleado Administrativo genere manualmente un expediente físico, por lo que tendrán familiaridad con el proceso e. 
	
	Lo que no se puede modificar es:
	propietario, si cambia prop, tendra un nuevo exp
	profesional tampoco.




- considerar caso de uso << aprobar 'Abrir expediente' de usuarios profesionales >> con Empleado Administrativo como actor 
SI! se aceptó.


- que tareas cambia si el objeto es nuevo o existente
	Si es existente no hay proyecto ni DDO. 














- como listar expedientes? por {
	
		nombre apellido de propietario, 
		profesional,
		estado,
		tareas,
		tipologia,
		rango de tiempo
	} 

 <br/>

- ##### ESTADISTICA:  que se requiere conocer?

- tipologia por año,  
- tarea prof mas registrada,
- como es la franja de profesionales que trabajó. separar en sexos
- superficie * tarea * tipologia             : tarea determina si es obra nueva



- datos de entrada Archivo Conformidad de Avance de Obra  ?  {
	-	nombre Propietario,
	-	datos catastrales,
	-	profesional anterior, 
	-	porcentaje de Avance de obra,
	-	foto del estado de la obra
}



. necesita dar de baja un expediente?  Se requiere anular alguno en cierta ocasion?  Que pasa si se pincha la obra? 




. Si hubiese un exp con Direccion de Obra unicamente y renuncia el profesion, que haria con el exp? 
. Si hubiese un exp con Direccion de Obra unicamente y se solicita reemplazar al profesion, que haria con el exp? 








crud de propietarios disponible para profs tambien? si 

repercute si el propietario es publico o privado con respecto a la gestion de expedientes?   no

nombre atributo Propietario, si es publico o privado?       tipo? razonSocial?   razonSocial





. generar certificado ? quien puede?         se busca que nadie deba generar, sino que se genere solo. es posible? 

	Generar certificado al cerrar expediente. Accesible para todos los usuarios en sus interfaces.   





. que hacen con los comprobantes de pago que reciben? Donde se guardan? Que podriamos hacer?
	Recibir comprobantes de pago en las plataformas. Deben ser constatadas por empleado Adm?

se reciben al final de la pantalla de exp 
Si, son constatados por el empleado Adm





<br/> <br/>
</pre>